袋同衫褲都好多螢光粉

剛剛用紫外光電筒照，勁多粉，架濕鳩直升機係上空停左好耐

DLLM

無圖你話乜都得啦

人人都知

唔知我有無聽錯，十月一日皇上閱兵期間，假如同一時間有遊行，係絕對唔會有清場行動。
聽講北大人唔想在世界各地直播閱兵期間，同時直播出現血腥鎮壓嘅場面，咁會落佢面，令皇上即時受到黨內外以及西方社會譴責所以十一閱兵嘅時候唔會清場鎮壓。但之前上面會嚇窒唔俾大家出，但如果出咗佢都耐你唔何。
聽講呢個安排僅十一閱兵嘅時段限定！

聽講十一閱兵期間嘅和平遊行，唔會有清場鎮壓！

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

十一遊行要高叫「習近平下台」口號落中共面！

[行動POST] 10.1國慶集中討論區+TG

其實你可以唔信，無咩所謂，我就去抹袋同沖衫啦，你慢慢啦

直升機掉水彈都冇話100%命中
如果真係灑落黎咪一街大廈馬路全部都係
作用唔大又容易惹人口實
除左五毛mon post狗搞白色恐怖外都冇乜可能

建議大家多d思考唔好人云亦云

我想問係咪淨係紫外光燈先可以照到？

定仲有咩技術、方法可以照到螢火粉？

我諗我成身同成屋都係了

出現過係合法集會又點 一齊大膽D啦

非法集會 分10年慢慢告

有冇記者問過警方
直升機灑粉係咪警方做？

如果唔係
點解唔查係乜人做？

樓主咪撚影俾佢睇

唔該晒

上次啲人話根本企係隔離街都中 不過要睇埋當日風勢

提大家抹下袋同沖下d衫姐，唔係話驚比人捉，不過整到其他衫都有就唔好啦

著雨褸得唔得

好似有問過,佢地話唔係

不過有人提出可能唔係直升機灑粉
係地下一早已經有粉,直升機係製造氣流,吹番起d粉,所以更加難擋

驚閪咩，你有專利啊d 粉，我買一堆曬屋企

其實要諗既係...照到有螢光粉既人係去過咩地方
架直升機飛到咁高，要曬粉中一個指定目標要計風向
如果純粹用黎做個標記拉人未免太蠢吧...
你係金鐘上空曬可以隨風北角既人都中

最後有睇過直升機救火就知水咁重都要飛咁低去灑先中..何況係粉咁輕？

手足真係中螢光粉就再思考下有冇咩地方中過其他招啦eg摸過或hi過d咩

我屌你啦

架直升機咁高d風邊影響到地面？平時近海大風咋

講真果句有又點？
我唔可以係港島行街？

直升機灑粉物理上work咩

你講起我就記得
之前有人講過話啲狗會係集會之前抹啲螢光粉係某啲地方 即係可能我地啲手同褲會hi到嘅地方 燈柱個啲

係 之前係講過燈柱

D螢光粉主要都係嚇鬼
係有不反對通知書地方集會
無犯法
用政府直升機曬螢光粉
製造白色恐怖
推上Twitter 啦

hi 阿sir

咁我又無hi過d野喎，最多好多人係咁迫，不過可能只係塵黎，照d白色好細粒既塵，佢都會一樣反晒光

直昇機下面D氣流咁大
D炒一離開隻手, 已經吹左唔知去邊

照咗 有 好撚痕 我應該敏感

照左 無喎ching

你自己照下咪知囉

如果唔係警方做

要記者問佢點解搜查時檢查市民身上有冇螢光粉

背脊位 衫袖 背囊 比較多

驚閪咩 大撚把人中招啦 拉得曬咩?

我意思係直升機灑其實唔work
會咁做咁痴線應該好多外媒報左了，普通人都發現，情報機構唔會唔發現掛

五毛mon post狗推係為左嚇人，所以更加唔應該推黎減少之後幾日和理非人數

除咗紫外線電筒 有無其他工具照到

其其實831 915我兩次出都有呢啲 都唔肯定究竟係咩嚟

會唔會係塗咗落啲物件度，唔係灑落嚟？

Popo又想扮連登仔？

一照便知龍與鳳

要做on9仔唔係咁做的

唔洗驚
上次我都以為係 跟住一粒粒有d 塵都好似照到

似係d藍色水裡面有埋螢光粉

照左喇 仲搵多個手足照都係無

如果我路過中左 身體過敏嚴重不適
有冇得索償？

要吹起啲粉既風力同平時我地感受到既風力應該會唔同 啲粉咁輕 少少風力已經吹得起啲粉而我地感受唔到

我覺得合理過由上面灑落黎
當然你可以話兩樣都唔係啦

Yes，屌緊你老婆

有無人可以照下無發夢著過嘅衫係咪都有？

Check清楚，搵其他衫對比下，我本來都以為有，最後發現係塵。
利申用紫外光燈

呢d粉市面有冇得賣
千祈唔好出街見人就撒

不過咁講 洗衣粉都有可能落螢光劑

軍機來

應該塵黎，剛剛照左個新袋都有

辛苦啦手足

個袋都拎去洗﹐全部野丟咗去洗衣機

拉

老實講 你覺得佢咁高灑落黎會灑得中仲要唔比風吹走?
唔好咁疑神疑鬼
紫外光呢單野之前FC再好耐 就連沐浴露都可以照到出野
拉

唔一定係今日整到
有好多布料本身有洗完會整到其他衫褲
我都有
黑色衫最易照到有

當然狗做都有可能

你試下照老豆老母啲黑色衫。

喺熱門度post埋 冇人推就瞓

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

照左 無粉

雨遮擋過嘅，係咪沖多幾次水就得，要唔要加醋/梳打粉黎沖？

打飛機啦下次

頭先係添馬直升機直情停咗係我上空幾分鐘唔郁，但我照唔到自己有螢光粉。唔排除popo 會喺其他地方出螢光粉嘅，不過我估唔會用直升機

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

低級五毛

啲招數好小家

唔係第一次灑啦

掉得

相？

所謂次次都有曬我次次都係現場乜都冇中過
實際證據呢？有冇可能係其他地方中返黎呢？

民陣搞架

我屌緊你條女 阿蛇唔好再呃OT啦 你條女就陰道撕裂

只要破解到你咩物料 每人屋企擺下瀟下呢啲粉 發夢和理非一齊瀟 破唔破解到

無中英聯合聲明，何來基本法，何來香港法律？又何來非法。

此post已完

屌你老母成班用下腦啦
架直機飛到老鍊咁高再灑D粉落黎你當D粉係鉛球咁直落地啊?
屌你老母話撚左之前已FC有好撚多物質都可以照出光 仲係度懶醒嘈嘈嘈 定係樓主係POPO想叫人唔好出街啊一出街就成身粉啦 ON99

929 超巨大連儂牆 將出現係遊行隊伍

隻手中左，痕痕地

其實佢831冇nono灑都正常，但係有nono都灑，上次9月2罷工集會都係，又會波及啲無辜，分分鐘連啲路過既藍絲廢老都中埋，究竟有咩意義

大家唔好玩航拍機，撞咗落直升機會好大件事，免得 777 又去探架直升機。

其他地方中返嚟咪又係因為佢灑落嚟先中

應該有

利申唔識

你係咪on9

起樓主底 覺得佢似狗多
下下都幫手白色恐怖

拎去洗衣舖洗 搞到成村人都有粉 等啲黑警辨認唔到

諗唔到點解直升機盤旋上空幾分鐘？頁係螢光粉，還是biological or nano agents？

問題係好多人好蠢會人云亦云
咁就助攻左班狗散播白色恐怖

有時自己知都唔可以唔出聲提其他人

垃圾po唔使回

屌你老母成班用下腦啦
架直機飛到老鍊咁高再灑D粉落黎你當D粉係鉛球咁直落地啊?
屌你老母話撚左之前已FC有好撚多物質都可以照出光 仲係度懶醒嘈嘈嘈 定係樓主係POPO想叫人唔好出街啊一出街就成身粉啦 ON99

咪撚再推垃圾弱智post屌你老母成班傻閪仲係度扮偵探 單野明明成個月之前已經FC左係自己疑神疑鬼炒車今日又拎返出來講 話樓主唔係狗都好撚難信

唔好疑神疑鬼

結論，螢光粉真係好撚反智，唔該唔好成日亂鳩咁白色恐怖，對家多撚謝你

有冇可能係水砲車?

同意 唔想咁講但去到今日都仲有好多蠢人

你老母係雞

未必係直升機，可能係晒水裝置，或者大廈頂有裝置散粉，麻煩巴打檢查下身上咩位置有粉，例如集中係上身定下身，袋底褲郎底有無

［正視聽］再拗10.1分五區定集中港島其實冇意思，因為從來都唔係地方上嘅問題，而係心態上嘅問題

我有去 返黎照過無
可能我個位咁岩唔中

d螢光粉末吸入肺部會危險，黑警唔係第一次用，睇嚟佢地係真心想無差別毒殺香港人

我屌你老母呀死黑警!!拉鳩我呀屌你老母

有冇得用航拍機干擾佢飛行

衫袋就洗到啫，吸咗入肺、入咗眼都唔知點算。

人人都有咪冇事囉

冷氣軍師

陳博有一集科學新知講過
咁樣從天邐落嚟唔太合理
（會吹散哂）
可能性低

請跟隨國際標準：一人一件黑風褸

捉乜撚嘢姐 合法集會 咪撚搞小動作啦

其實和理非嘅可以唔洗理，你諗吓今日喺有不反對通知書嘅集會，佢哋都照噴瑩光粉，不論和理定勇武，總之大把人都中曬。

假設如果班黑警用特別嘅眼鏡，響29/9 1/10呢兩日去跟蹤黑衫嘅手足/直接捉人，但假如全部人件衫都有瑩光粉，咁班警犬點分辨邊個係前線勇武呢？。

根本就想毒殺巿民

推

有螢光粉又點，可以代表到d咩，有螢光粉就可以告我呀，全世界得你有螢光粉呀，我去開完birthday party唔得呀，halloween party大把人用螢光粉啦

屌

我照完，係同普通物件冇分別

即係有幾點咁，但冇出過去嘅野都會有幾點
只係普通灰塵，毛纖維，吹下佢就走

我當時位置係近海邊

遊行既衫褲鞋襪背囊唔好上支國（迫不得已既話）
之前好似話會照得出

走啦冷氣分化狗

爽
我一直都支持整啲粉落藍絲老母身上

之前同人講
啲人個撚個屌我又係狗又係成，都唔撚用腦諗下
嚟嚟去去都係得一個兩個人出嚟講有粉，啲集會十幾萬人去過，經過，又冇其他人出嚟講有粉
仲要喺直升機灑 咁港島棟棟大廈都係粉啦
我屌你老母

Comment咪講咗唔work

樓主 我都買左支紫光筆
好似係塵就會營光
我照過我屋企張梳化都有

其實popo照到有又點
個集會合法架喎

戇鳩黑警
浪費完納稅人錢未呀仆街

放螢光粉又點? 個範圍咁大, D粉隨風飄揚, 一街都係, 隨時吹咗去灣仔中環, 你點証明當時我企咗係前線馬路上面?

有冇比水箭龜射中過？

陰謀論就有機會係大型既實驗，可能係藥物試驗

但香港係冇檔案法，一世都唔會公開到

做辨認就唔會啦，上空偷影大頭就可能會

係咪平時用啲洗衣粉有瑩光劑？

咁又無

如果啲風力細到我地都感受唔到平日少少海風都吹得走啦，到我地出黎仲邊有粉

有不反對通知書嘅集會都要灑咩居心

好似831金鐘個日開始先有直升機

同意
應該UV電筒要普及化
平時冋圍照吓啲公共設施有冇加料先出手
SSP電子城 UV鎖匙扣先幾蚊粒

想玩白色恐怖？
唔緊要，我拎去洗衣舖洗齊齊有粉

會唔會係用鄉黑，對付有熒光粉嘅手足？
Play safe
未證實前，明日至10.1 改衫褲/鞋/帽/遮/背囊……啦！

🤦🏻‍♂️好耐之前bookmark...

拉
螢光粉好光架大佬

唔知幾時又有撐驚大會

有d螢光顏料唔洗用紫外光燈
帶副濾光眼鏡就睇到
之前有諗過警犬頭盔前面燈色果塊係唔係
係就可能其他手足都中左招
你快d諗清楚d顏料係邊度黎
同埋一定洗要乾淨

加呢樣嘢落水浸完再洗，啱唔啱？

基於工作 有少少會接觸到顏料
有d顏料只需用濾光鏡（即係一副有色既眼鏡）就睇到

照左衫同背襄有，唔算好多
真心痕
利申 和你非坐係直升機附近

到時咪愛民邨都變暴民邨

不如下次係現場周圍照最實際

證明樓豬無出近來港島區集會
屌你都厭賓周臭

其實有冇諗過 係直升機灑嘅話 理論上路面同你個頭都應該有唔少
如果淨係衫同袋有
會唔會係有狗混咗入去hi粉落你度

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

其實好多野會螢光，包括衣物纖維同染料
唔信可以照下屋企d 塵
或者買件新衫照下
唔駛嚇自己